三罷！依家唔罷仲等幾時？

幫你寫埋script 啦！

政府近月連番失敗施政，令社會氣氛日趨緊張，而由於警方無能，昨日開始至今黑社會暴力橫行，元朗恐襲受傷人數眾多，市民有感政府未能保護市民安全，所以呼籲香港各界明天開始無限期罷工、罷市、罷課。直至政府正面回應市民訴求，平伏社會紛爭，回復社會安全為止。